一人一個幫朱經緯慶祝生日嘅方法

聽講嗰日咁啱係聖誕節

夾錢生果報登A1 賀一賀佢啦
有冇巴打統籌

入d餅俾佢，祝佢年年有今日歲歲有今朝

年年有今日，歲歲有今朝

八到佢邊個倉寄生日卡啦！ 不過記得貼足郵費，如果唔係要佢自付架！不過佢長糧咁多又好似唔志在

寄生日卡

聽聞寄信俾佢要收佢郵費

登廣告祝賀

送支潤滑劑比佢

送條USB線俾佢

為d咁既垃圾晒錢

Btw 毅進星$100

祝佢餘生響裡面衣食無憂

寄聖誕卡

我寄聖誕卡呀 不過驚唔夠郵費添

好想寄信比佢..

一人一棍招呼佢算啦，手臂延伸嚟啫。
送枝ky比佢當迎新禮物算。